人權法案/禿鷹UN收皮/打學生被炒

荷蘭人權法
台灣禁黑警
紅磡冰室收皮，龍門開新鋪
美心暫停幾十間店
360蒸發幾十億
國泰客量跌幾十%
零售酒店收皮
自由行消失
勁多藍轉/扮黃

其實香港人真係無所不能
堅持到底就是勝利

大家加油

國泰客量跌幾十%

係咩係咩呢樣我唔知

好想睇詳細數據

係咪黨鐵先岩

繼續努力

唔洗睇 班班客機loading得一半

應該係想講黨鐵呀
就算國泰跌都唔係因為罷搭
係港人出遊意欲下降
因為國泰都接近墮斷香港市場啦

上水自由行仲多到high 咁

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

荷蘭個係制裁俄羅斯㗎

推

未撚夠呀 黑狗：清算我哋丫 解散我哋丫！

希望香港人 真係唔好善忘 記仇記呢班仆街一世